[道歉文]對唔住大家，係我無小心保管波台聚會嘅合照

今日返返下工，feel到手機係咁震，比人炸signal先發現應該西將我哋聚會啲相貼咗上嚟

令到好多波台手足受困擾，對唔住

道歉名單如下:
1. N賓
2.逆插玫瑰
3.大雞樂
4.港毒之父
5.邱慧雯
6.佩雷斯主席
7.阿古路
8.范加爾
9.濕鳩lily
10.黑b

除咗同你哋講對唔住
仲想多謝你哋送比我啲iPhone12(收到幾部)，iMac， LV手袋...

希望你哋唔好將呢單嘢入曼迷數，一人做事一人當當
今個post之後我會無限期退出波台，希望可以平息眾怒

我負責揸機對我無影響既

我bb 咁man 既

旗左

想知左面呢個咁眉清目秀嘅大好青年，係邊位會然？

佩雷斯

我有去聚會 但我冇影相
大家唔好誤會

佩係狗狗黎

圖入面嗰條囝算幾型，佩哥真人仲核突過佢

我影你幾靚仔

Sorry ar bb搞到你同雯b兩個女仔一齊比人貼上嚟

貼返應該西上返黎
波台中雷犬: 應該幾型

第時去馬場俾人影到點算

個post明明係frank lampard

做保安點會比人影

中雷犬係牙祖間諜黎，唔駛拉

[多圖]波台會員真樣大起底

Pin this no need welcome

屌 又擺我上網

太樣衰做保安都唔請啦

我屌你老母 家下貼你咩

我屌你老母 你老母俾狗屌

一場同學仔打和算啦

和你老母
今次唔係佢地死就我死

屌你老母你自盡啦

上次整爛工場啲文具就嬲到宜家
小氣中雷狗

我等左呢日好耐

抵啦成班

呢個修哥嚟？

有啲似防中維

中上樣

你又真係幾型

車力巨人

拉啦 保護返波台手足

拉 上左熱門

雜種

拉。

仲聚會聽特守講同心抗疫啦吊

真係波台咩？定係引戰？

車力係可愛女仔嚟唔好拎佢嚟比

我無份，咪屈

拉

收埋左幾張15妹扮EMAIL既相 有意PM

佢係咪拎錯角度影自己

我收埋左你扮TURTLE既相

屌你老母

火星異種

多謝你講哂d 咩俾我地tag

名*